YouTube 迫我聽印度歌

用咗印度印版YouTube music 之後排行榜係印度嘅排行榜首「探索」入面嘅歌都係印度歌

我可以點做我想聽廣東歌啊～

仇窮撚 同 法官 可以出返去

同問

特登search返廣東歌、香港嘢
播返一兩日就洗到